[哲學題]美斯仲使唔使去英超證明自己?

有無haters可以解答吓?

又燈

要去Hawks證明自己

Ching,忍到完場先出喇喎

要

去踢猁踢到攞英超

創舉高過拎世界盃

巴塞同般尼茅夫 屈福特差唔多lv

睇番其實同William差唔多斤兩
只係隊友問題
試下兩個換隊踢
美斯波都拎唔到
仲洗講入波？

去nba證明自己

你燈定下場

黎港聯証明自己

咁安不嬲都係世一黎

世界盃易拎d

英超廢咁多
唔黎帶領英超球隊奪歐冠
唔好話自己係球王啦唔該

每個星期都踢一隊英超會點

拎到世界杯咪唔使

如果打nba係咪都係打前鋒位

鬥咗全盛時期既史篤城未呀?
仲有你入到鋼鐵防守熱刺波先講啦

侏儒唔洗證明

ching太嚴格了

俾啲信心啦ching,咁迷信做咩

要睇豬隊友肯唔肯豬少陣

碧咸呢